有冇人可以解釋下點解流浮山盛產刀手

如題

多村民？

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！